★如果買唔起樓d人全部離開香港，只剩綜援和有樓人士，社會會點？

想知

游b會離開

冇人會返工？

d Lift壞左冇人整？

世界末日.jpg

以前post過，但none reply

綜援撚肯定唔會返工

已有物業，感覺自己係富豪，更加唔會返工（中下層）

你走都要有錢走

得返d剛好夠俾首期要供30年的人返工，但佢地唔會做人工低的工

唔出名的國家，肯定平過你買港樓

無可能發生嘅野, 諗黎做乜 ?

why?

政府可以用高樓價政策，（例如一億一平方吋），逼走買唔起樓班人

公屋加租到十萬一個月，炒高所有糧食價格，唔信d人唔走

走到去邊 返強國？

啲人買唔起樓 更加走唔到 咁點算

有樓人士可以放租 然後佢去外國住都得